Figure討論 (19) 別流淚心酸 更不應捨棄 Figure能一生永遠陪伴你

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

(香港)
都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度
呢個就跟Amazon 日本出貨時間

幾好用既database,可以查埋出貨時間
AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2. Figure分類（分清楚名易溝通d)
景品，即係夾仔機獎品，e度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻

一番賞，即係一番賞抽獎獎品，QC夾係景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，一樣有分模線，上色問題

PVC，e度唔係指原材料PVC膠，個指主流見到既FIGURE。視符邊間公司，一般QC同細節都比景品好

3.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

只做細比例- Proovy

正正常常- OrcaToys

呢堆諗清楚先好
搞笑既-Pulchra

更搞笑既-FOTS JAPAN

Plum

Insight

上面幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

4.點解有陣收到實物同官圖見到既兩回事黎既?
咁係因為官方圖既作品係搵專人拍攝同專人上色
但實際發售既係(工人)大媽上色 雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
諗下工人一日要上幾多隻色 官方放出黎就專人上色一隻
咁點先可以少D 中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示既 官方如果對自己產品有信心就會係展覽或者日本大型玩具鋪(AMIAMI) 秋葉原做展示 拍攝既實物圖書會比官方既更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

6.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

7. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多
有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論Figure
一切源於愛

乜野名黎

你開多嗰啦

巴打 送禮勤 fan ?

咁啱格離有2月14顛沛流離啫

2月14顛沛流離

原來聽日214
爆條女玩下先

原來我惠隻1/4兔女出白滑版

唔知佢返開邊間教會

留明

所以係時候投入恥物嘅懷抱
情人節就係要脫

課左金抽pad
而家聖人mode返入黎以後都唔撚課金

Figure 係好投資

自從入咗figure坑 我就冇再課過金
課金唔一定出到你要嗰隻 但一定買到想要嗰隻figure
例:與其課kirara抽智乃 不如直接買智乃figure チノ大好き

btw 10石機好伏

儲緊錢 chocola-chan

電子雞潮文召喚

三隻都出

又有一間 廠 可能差唔多喇

Figure 係將你老婆實體化既作品
可以摸到既實物

我仲訂左佢出嗰隻葉坤靈 #

留名

就係抽唔夠8下都無

以後唔撚課 屌 真心嬲

新post 留名

咁快又爆post

想請問上面圖一左2咩名

手機驚金錢付出唔一定有回報
仲要睇埋運氣

應該未有咁多再見住既
岩岩WF 都仲有作品展出

ban

考眼力遊戲

日日對住個櫃

正

巴打果然有男人本色

你地點放

隻白貞等多兩年

放曬係廳

你仲勁過我

我得正常向唔怕既，最暴露都係泳裝啫

咁就合理啲
老婆全相廢事比咁多人睇到

果6隻盾妹錢已比
等寄出收貨

stronger?

YES

岩岩今日出

將來就唔係
你會發現脫吓脫吓就變全裸

之後就會想著啲唔著啲
著住衫露下波 咁

靈基一
我好興奮..我好興奮啊

2隻版都出哂？

係掛 普通版好似幾日前已有相

咁樣著落雨小心淋病

巴打係咪訂晒兩隻定想買晒兩隻

無 八掛下
淨係訂左限定

係孤仔訂左靈一版唔知大約要等多幾多日

咁多人行 點管到
其實遲早都要俾人知

條腰好怪

又一支對櫃寶具

唔會喇，同比例角川都係38而已，未到櫃霸級

推窗妹同浴室妹呢個組合放埋一齊幾正喎

巴打個櫃佔據成幅牆

係 對住床

我見到NATIVE 復刻我買埋佢 一SET做沖涼房

C兄有冇花咲 set洗手盆

amiami寄一盒野 又用撚屌咁大個箱

冇買 個樣唔吸引

你果隻1/3？差唔多啦

但巴打講得好有道理
你條女去完廁所點洗手

azone 係咁既size啦
我like dd多啲

笑佐 冇諗到哩樣添

佢個patpat好正

我組織緊一隊旗袍妹
努力緊

stp 咪出緊女子十二樂坊

不過春梅可以同時吹三枝笛

之後睇下有冇機會見到中古買返
去完廁所唔洗咪隊去浴缸到洗囉

已訂春梅

呢隻要買
大F唔使擔心

貞德戰隊

之後出石頭記

大A黑貞 大F白貞
諗緊入唔入埋奸笑隻貞德

入埋啦 一有錢剩就會想買恥物

就算冇錢剩都照買恥物
特別Rocket Boy 同 STP

講得好 呢兩個信心保證

但係可唔可以準時出荷

仲有alphamax 隻jk 貞德

又負皮班友係咪咁正義 完全無性慾
買佛像當figure
出家人唔抵得我玩大波妹

秦始皇都係FIGURE 發燒友

我鍾意著甲貞德多D

[ANIPLEX商品情報]

各位晚安啊～
今天我們要為大家送上將於C3會場ANIPLEX攤位的售賣商品情報！！（請看附圖）
我們當日將會為各位客人準備一份商品選購名單表格～
大家只要準備筆一支～將想要購買的商品數量填寫在表格內的空格裡，再將填好的表格交給負責攤位的工作人員，就可以囉～～！
每款商品都設有購買限制，敬請留意啊～！
期待大家的光臨！

———————————————————————

C3日本動玩博覽日期: 2019年2月22日至24日
地點: 香港會議展覽中心1號 ABCD展廳
ANIPLEX 攤號: A47

大F依隻觀望緊,除左換左個頭同多左腿甲,其他野同角川隻貞整到一模一樣,唔會係買左REVOLVE副模改出黎掛

唔要Fate得唔得
我想買返ANIPLEX隻梅香

上gp收隻黑貞都係一千,官方那來的自信

官方都係撚狗屋D FD黎

啲價咁閪搵笨
難怪多咗人去玩可脫系

大家一樣價 有埋LIN 好睇啲

留名等睇無人買

黑貞1k收到?

我記得櫻唔系炒到好高咩

好明顯想賺返擺會展條數

隻Lacia越睇越正
不過又係一個櫃霸

全場最高汁，正到痴線

原本諗住追番石長櫻子嗰隻
依家都係等呢隻算

睇真D,大D呢隻係大波D

why not both果隻咁平

btw WF果日見到依隻即刻聖人模式左幾個鐘，覺得啲恥物變曬俗物

咁扶他呢

其實諗住唔買了

咁做係背叛咗巴打嘅支持

1870

錢作怪 屋企細 冇位放

隻野係好靚
不過由於套動畫關係完全唔知做緊乜鳩咁
對隻野完全冇意欲想買

望望下我始終都係想訂番隻OL長JJ扶他
其他就真係唔要了

咁就差唔多

睇小說動畫你要睇完再思考下
btw睇下有冇廠肯出埋新版小說封面既lacia好正

動畫破壞左redjuice既人設

動畫以外既媒體我都唔睇咁濟
動畫我都冇睇哂 1x集棄左

新手留名
呢兩隻彈丸唔錯

上網見到好似好正

我就係訂左呢隻 flare 既

係

睇巴哈仔話隻stronger瑪修2月8號已出貨
仆街香港等到今日仲係一啲消息都冇

希望月底前到貨

隻和服直頭乜消息都冇
垃圾A+

對腳

就係見到對腳
仲有女教師 巳經制止唔到自己

而家仲有無咩谷有得買賣啲膠

請問巴打們,我有好想要呢個figure,但過左pre order。 Release date 之後ami ami會唔會有現貨買

可能有

Thx

呢隻叫咩名，幫你搵下

講起仲有最尾4集未睇
放假開黎睇先
雖然動畫差
但feel到係有深度作品

コミック阿吽 御守雛菊 illustration by 深崎暮人 1/6 完成品フィギュア
SkyTube

訂佐amiami特典版

天海杏 呢？

哩隻冇 對學生妹造型冇乜愛

屌 過左pre order先俾我睇到

見到你地講skytube有amiami特典版
咁啱見到自己想訂嗰隻有特典

但唔知運費要預幾錢
有無巴打可以俾d idea

因為我見精有普通版訂 而且平過係amiami訂加運費
所以依家1516緊

AMIAMI 係日版
香港係行貨 梗係平D啦

上次我係Amiami買膠 運費1300yen左右

係啵 我自己都諗溜左
不過咸膠黎講 日版同行貨QC係咪真係有分別？
同埋就係諗緊個特典值唔值二百幾蚊港紙

睇你想唔想要塊膠板
我就覺得冇用又啞位

真 最重要係條女

年上彼女都幾正 不過想要巫女服多d

睇樣 有D冇乜愛就行版冇特算

本身巳經有明信片 官網見到

amiami 就冇信 變膠板

張明信片唔係普通版都有咩？

唔係嫁 日版一般版係冇嫁 要網上版先有
香港行貨都有

乜有咁多版咩
我淨係知我amiami買幾次普通版都有

唔係wo
Ami ami 普通版都有
塗装済み完成品
【スケール】1/6
【サイズ】全高：約27cm(台座含む)
【素材】PVC
【その他】キャストオフ仕様

【セット内容一覧】
フィギュア本体
別表情パーツ
ラムネパーツ
原画ポストカード

有分網路版 流通版

網路有POST卡/膠板 一般流通版冇

但ami ami 特典 好似係連明信片 加 膠板
【セット内容一覧】
フィギュア本体
別表情パーツ
ラムネパーツ
原画ポストカード
≪あみあみ限定特典≫
アクリルキャラクタープレート

今次咁好2樣都有

見到咁多乜版物也就諗起日本內銷版 日本外銷版

二手市場不嬲都好多精神病人

無貨源保證版

唔值 因為有postcard
你可以用無印透明相架放postcard
立牌要搵地方擺之餘 又唔似相架可以換畫
放返出去又唔係值錢

塊立牌係咪無腳 唔可以打斜放

我睇翻上個po巴打放上黎張圖睇唔清

咁又ok啵
作為第一隻入手既咸膠 俾多少少錢要翻個立牌都唔係好過份姐

咁仲唔去馬

戰神渣古就話無腳啫

以為立牌就係九十度直立係度

年上彼女
有姐姐feel好正

就係俾哩個feel吸引到
完全係理想女友type

哩個先係

多重影分身

Sun年一入
個櫃無位啦

立牌

隻隻千幾yen 最貴個隻2100 都唔抵玩既

真 太貴

隻會長終於發貨了

巴打勇撚到

怕什麼 放figure都唔怕怕道門後面既

小弟一拜

哩d要關門你自己先睇到 怕咩

初音 好慘

咁你都睇到
10幾年嫁啦掛佐

初音睇到 衛生巾睇唔到

屌偽毒

或者你地應該咁諗，個位係玩毒物既絲打

係
唔脫腳毛既絲打

專登笑鳩我地班毒撚
提咩M巾

唉屌 嬲 佢以後講咩我都唔理佢

蘇扑腰曬－落雨小心淋病

G持

光
春梅
七海葵
misa姉兔女

睇黎四隻都Delay曬

你都幾好記性

春梅de梗 佢地唔興準時出貨

唔係接照傳統 谷負皮咩

呢啲女仔去邊度搵
求教

你地連腳毛都記得 勁

無答我問題喎

好揀單 你搵個普通女仔再導佢買玩具就得

佢本身買我re-ment 比我導到買dd

Sell 巴打入坑就話易啫
玩cast off 俾女閙居多

冇人叫你sell佢買18+fig 只係sell佢買玩具
咁一齊去日本 你有你買玩具 佢有佢買玩具

佢唔話你咩

大家都買玩具姐

新手0概念想買個盒
想問下果d展示盒係咪淘寶是但簡個多交易記錄既就得
我諗figure盒應該冇standard size?
我攞間尺度過
大約 闊25cm長30cm高30cm
應該買大小小睇落會好d
定係個盒個底要透明or黑色?

D facebook Group 相繼收皮。。。
想買/放野應該去邊到好

買大小小 會好D

其實點解會收皮

唔講唔覺，原來新整果個pvc group都收埋皮
咩事

巴打上次講果個 仲係度wo

thx我再睇下先

仲係度咩？
咁我可能上次search錯咗入錯group

有咩group替代

我琴日都搵緊 唔係有個谷規一直幾嚴嘅去左邊 我仲以為比人踢左

嚟緊呢一年幾 Amazon, Amiami, Aniplex+
三個加埋暫時有40幾50隻figure 嚟緊

返工啲錢真喺月月清

有無咁多啊
利申：堅落訂 暫時十隻

又一個秦始皇

為咗唔追新膠，所以唔睇新番
但係舊番就係咁出新膠

超認真諗係咪真係要

買左，望兩眼影張相，上fb gp放出去，再訂新野…loop

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！
唔買唔係人！！！！！！！！

肢解loli,咁重口味

佢出到22cm高，同班臭雞一樣咁高咁大，擺埋一齊應該幾好笑

咁細隻咁貴

110000/1的比例

原來咁高

血小板保護健康，我建議每家每戶都買一隻擺上神主檯，同關公一樣，每日拜兩拜出入平安

男的

更好，不會懷孕

真係好多gay佬
玩女玩得都要玩仔

自己身上都大把喇 仲要拜拜

咁我地拜返關公

動漫角色太多要買

咁就玩原創角色囉
例如Skytube Native

一樣

fots japan

隻隻買咩

巴打英明

已經盡量最有愛先買
無位都仲有三隻黎緊

買咸膠 放埋上床仲正

幾時先有 stronger 隻瑪修 我想買現貨呀

唉真係岩 已經盡量去到好想要好想要先買

放走一般向
學我專攻一類可脫
精益求精 貴精不貴多
一隻Skytube 夠你射精啦

p5會長到

雙葉同母豹都未開

兩隻開晒等會長

怪盜美少女點解冇消息

隻會長重係日本遊緊花園

岩岩後追左

有現貨啦？

連醫生都有廠出， 美少女反而冇消息

怪盜服好正

冇得脫
包到實
唔啱你

記住你要俾錢條女
但係只準拖手
無得除衫無得搞
咁你就只係一隻兵

所有有得除衫先係真正得到條女

索尼子最正 有啲可脫有啲冇脫 要正常有正常
要18+ 有18+
唔似其他 吊高黎賣

同埋indie插畫家的確值得支持
新番有後台支撐 我買唔買啲商品都無所謂
反正亂咁出都大賺

但啲新晉插畫家就需要大家支持
所以我重注落去插畫師figures
絕對有大義名份

而且女權開始搞鳩ACG界
要對抗就係要啲女脫
唔好助長女權
男人要有性主權
啲女當男人atm 叫啲女含都好應份

重有瓶兒賣
STP真係炒果個都on99

上網買

好 撚 想 快 啲 拎 到 手 呀

佢咪又係賣會場特別價
又唔荒會有幾多
郁唔到ami /mandatake個價
人地仲係2萬幾円

Mandarake

條友咩鬼野配樂黎架

香港跟本炒唔起，得頭一浸炒左陣，因為有班on9仔
FB GP/精品連原價賣都要等好耐先有知音人

毒撚開箱都唔播毒撚歌

好撚期待隻尼祿
早知訂多對砌02

Amazon?

真心好撚正

聖路易

垃圾廠
不了

今個月又即興買左好多野
窮到癲

巴打咁勇 用中銀

叫你女朋友供你玩figure

pulchura 果一派嘅廠真係不了

想退坑，但洗濕咗個頭，啲Figure開哂箱，放哂上櫃，盒都扔哂
呢半年如果唔買Figure都儲咗10萬

做咩重點去左個到

唔玩都玩咗啦 無得返轉頭
10萬好少啫巴打咁叻好快又搵到更多錢
財源廣進呀巴打

你係咪無計劃清楚先買呀
唔好成日見新貨就買啦

縮細買嘢嘅範圍 target指定產品
咁你就唔會買多咗無謂嘢

例如專攻可脫果啲

因為條女未完成

枱面咁多紙巾...
巴打打少D飛機 , 保重身體

巴打咁耐無見原來改左名
有追開你ig page
等你更多作品

祝巴打身體健康 整多啲女俾我地睇

最尾嗰句

頭髮斷左，要等補件

唔係都完成左

半年買十萬

千幾蚊，成品垃圾咪丟落海塞住班海龜鼻囉

有無巴打好心list晒
Pulchura 母公司旗下嘅品牌出黎
以免有人中伏

母公司 : びーふる(be-full)
子公司 : PULCHRA、FIGUREX、FOTS JAPAN、Insight

全部都係垃圾

呢個唔該樓主下個post置頂啦

呢幾間質素真係好唔掂
又貴 尤其P社

又唔係主力做castoff 垃撚圾

半年十萬
巴打總共入左幾多隻

70幾80隻連造櫃錢

有錢巴打
放得落咁多膠 巴打一定係住豪宅

之後巴打仲話黎緊一年仲有40幾 50隻
加埋成百幾隻

全部除衫都幾壯觀

コトブキヤ、2019年6月期の営業利益予想を7億円から2億円に下方修正 フィギュアの販売数が大幅未達

獸屋

買左開埋先叫中
而家講咩都得

點知全部有棍

可脫偽娘

巴打好少update連登
少咗機會J你啲技術

下次巴打上黎會講駛咗幾球
因為要買埋樓放膠

懶，見又無乜人興趣無乜動力

好勁 有冇圖過目下

佢梗係直接入股 Skytube Native

要黎既

諗起早幾年係咪有條女件武器可以做到文具筒

巴打你上先
真係唔夠膽試伏，新廠重要咁撚柒貴

Alphamax 果隻版本正咁多

單腳企+單手神機 會唔會腳軟同手軟
有D興趣做勇士

wf咁多兔女郎最正都係C.C

反對
最正的兔女肯定係Rocket Boy 隻扶他黑皮兔女
扶他+黑皮+兔女 一次過滿足三個願望
仲要1/6 慳位D

係佢腳軟之前我會J到手軟先

新廠好難講

造工有壽屋的水平我已經收貨了

咁低要求

期望越大失望越大
新廠一黎就期望有御三家好似有啲太大想頭

咁高要求點買到泰始皇咁

myfigurecollection度睇，3間廠新出d野好似都幾正常
但唔知家下係邊間

FB 新果個PVC 買賣GROUP係咪都收埋皮

哇 屌 咪提狗屋
輸到開巷

泰始皇自己出資開生產線自製
點同

兩萬yen一隻試伏不了，一萬就話姐

話唔定有驚喜呢

腳單得腳一定打佐椿嫁啦
手呢....就

實物把神機後面應該有個架托一托
唔係既個劍柄會斷先

同廠出的 達克妮絲

我不這麼認為呢

咩古咪 正過M女

我睇Hot limit好過

索尼子

我鍾意M女多啲
有冇人入左呢隻 可唔可以分享下這廠造工水準

有巴打好後悔 好想喊

我有隻類似姿勢既
把武器我會是但搵粒野托住先
廠無送架既唯有自己整買個安心

咁睇黎我都係等現貨睇下情況先
留錢等lacia

點解你地會諗住裝神機
我本身見圖諗住咁都ok
點知個模兩回事

如果係呢個造型我都中

戰場女武神 單手拎武器仲牙煙

唔怕 頂住地下

佢有一個版本係碌嘢指向前

咁多年前 有機會會變路飛 未必有銅枝

佢有隻成釘版
仲有無推介

得閒去望吓二手

飛釘版

邊隻。。。 有咩

聖誕節？

泳衣果隻 有啲想買

？

哩隻好平 中古全新9000

睇個樣好似可以換碌鳩上去

繼續叫春
stronger瑪修 和服瑪修 GSC白貞

其實呢個post有幾成係中年大叔

點知？

仲有幾成gay 佬

中年指幾多

我應該都算

3張野

25

19 細橋本環奈一年

我老豆 買左隻 FGO 沖田總司

老豆都導到 勁

一DE再DE變三月尾

月尾

有糧出未
有消息未

導你老豆玩castoff
佢認真起黎隨時霸氣過鷲哥
佢到時科水俾你買新女

我同老豆講金蓮 旗袍係咪好正
佢話 有品味

阿仔阿仔

幫老豆訂隻NATIVE 貓囡 孖妹唔該

你老豆咁似我

叫埋呀爸上黎傾吓figure

雙節棍
老豆: 阿仔你真識玩

佢唔知有呢種玩法

唔差在比埋佢知有哩種深層次玩法

可能佢會覺醒都唔定

有興趣 佢自己會搵 唔洗同佢講
沖田總司都係佢叫我幫佢訂既

可能佢上去FIGURE 正常網 未必有R18 FIG 資料

比哩個網佢

有埋無料案內
保證佢會入局

好老尷wo 巴打
就好似你同老豆講 down 邊套av正

老豆已經幫你開埋個頭啦 你接落去就得

老豆： 阿仔阿仔 幫老豆訂隻fgo fig唔該
仔 ：ok呀 一陣幫你睇下邊間訂平

哩個網有好多新figure消息 會講黎緊會出咩
得閒可以留意下

老豆：哦 好呀

------------------2日後-----------------------
老豆： 仔阿仔 我上你上次比我個網見到有隻幾靚 幫我留意下 出哥陣幫我訂

咁咪等於直接認自己成日有睇R18

你估你唔講你都豆就唔知你睇AV咩

你估你老豆冇後生過呀

呢D 默認
唔會自己坦白啊 ching

有次我夜嗎嗎打完J 去廁所開水喉洗J
我見夜嗎嗎個撚個訓曬咪冇閂門
點知老豆衝佐入黎諗住屙夜尿

見我係到洗緊J

之後佢話 下 就咁洗下就算嫁啦 之後就閂門走佐

男の浪漫

兩隻喵對波真係好正

等緊睇實物再決定衝唔衝現

反而係一種親子活動 父子有共同興趣
促進家庭和睦
從而營造健康快樂嘅成長環境俾小朋友

絕對無得輸

點解個仔個icon係打緊飛機

駁唔到

仆街仔咁多r18 fig 係哩個樣嫁啦

真 如果老豆同我一齊玩fig就好

果然愈多負評 就愈多人加入暗黑界

dark side

見到佢張背景紙擺得咁hea卷起曬好想笑
叫人搵重野砸住佢就直 咁你砸埋先影相出街啊嗎

根本就唔work啦 張野反撚曬光

你當佢個景只係模型算 得個樣

Native 一反傳統 用左透明包裝

個盒未開過既正面係圖1?

1.正面
2.背面
未開的圖

去拎時順道行過精品 見到店員放左係收銀放左兩盒
一盒拆左白膜 我仲諗點解店員會拆盒
返到屋企拆開之後完全明白晒

唔撚怪之得提前出貨啦

唔明
透明盒同提前出貨有咩關係

NATIVE 出名個外位製作用心
空姐主題就出行李箱盒
電梯小姐就出電梯盒

今次設計外盒都唔撚設計 就咁比個膠盒你就算
佢咪花少好多時間

想要春梅 會場訂係咪冇限額架？ 我要23號晏就先去到 驚去到冇曬

可能見啲人瘋狂負皮 castoff figure
所以連個盒都castoff埋

其實係隻野無咩人訂 所以設計都慳埋佢算都無所謂

一個月後
阿仔你瞓廳啦
我要你間房放膠啊

好撚多台仔STRONGER瑪修開箱文啊
孤仔生性D啦

咁搞法可能我仲快過孤仔到貨

其實角川真係咁差咩

角川次次唔同廠代工.. 所以質素好參差...
黎緊有隻佢自己整, 唔知出黎係點

講真, 角川定價都唔係平, 仲要驚中伏,
我不如買番 amakuni / alter / flare / stronger 果D 好過..

就係想問果隻惠惠
我揾代工資料揾左好耐都揾唔到

等現貨

個樣明明唔差

Sega景品賣六舊，我有無睇錯

貧乳沒人氣

證明我眼光獨到
我唔買果啲就仆直
我買果啲就黑馬跑出

只要加條丁落去
即刻成班人買

本身跟戲飛賣成7千羊
但不了

GSC Delay左一大堆2月 但又無光，又無日子

要開訂了

TO執柒左佢啦唔該

Jm9

成個系列遊戲愈整愈垃圾
執柒佢啦
剩係識呃fans錢，game又唔撚識整

希望同小黃書 個價差唔多

レム等身大の胸像フィギュアの現物が最高に可愛かった

對眼都係無改到

GSC 白貞係咪確定左DELAY

?

「テイルズ オブ ベルセリア ベルベット・クラウ」デコマスご紹介

テイルズ オブ ベルセリア
ベルベット・クラウ
サイズ 1/8 スケール
全高：約250mm（業魔手含む）
頭頂高：約220mm
原 型 田中 冬志
彩 色 えこし
『テイルズ オブ ベルセリア』より、 救世主アルトリウスへの復讐を胸に旅を続ける主人公“ベルベット・クラウ”が登場です。

「テイルズ オブ ベルセリア ベルベット・クラウ」は、２月２０日（水）から案内開始予定です。

我都睇中呢隻

買左櫃終於放到figure
呢款絕唱係咪未出過風鳴翼？

隻閪手唔洗特典之類就有？

あって七草 オリジナルキャラクター 朝寺まろみ 1/6 完成品フィギュア[Q-six]/《０７月予約》

価格 14,904円(税込)
2019年07月発売予定
メーカー Q-six

原型：ノルグレコ(Q-six)
彩色：きたかわ(GILLGILL)

大人気イラストレーター、あって七草先生オリジナルキャラクター「朝寺まろみ」をフィギュア化！
ぷにっとしたお腹まわりがマニアックな体型に刺激的なマイクロビキニ、繊細な髪の毛の描写など、あって七草先生の魅力を、原型師ノルグレコが余すことなく再現いたしました。
いたずらっぽく誘うような表情や、かわいらしい指先も必見。是非お手元にてお楽しみください。

超正 仲正過啲鹹膠

あって七草 オリジナルキャラクター 朝寺まろみ 日焼けver. 1/6 完成品フィギュア[Q-six]《０７月予約》
[url]

[/url]

未 講左話遲下出調同切歌先
等緊齊set

呀哥 Q-SIX 出點唔係咸膠呀

聯合國倡議將蘿莉，正太等色情創作定義為「虐待兒童」

係喎 自膠

呢D真係要禁，太誇長

究竟點解會有人覺得正
一直都唔明

其實我都唔明點解有人覺得唔正

呢隻太細
Bb甲由肥肚都有

明明啲西人cp問題嚴重咁多
但走去搞二次元
un死全家

同環保撚一樣
搞最冇用既野先
成本最低
拎支助最多

《浪客劍心》正在月刊連載新章「北海道篇」，但作者「和月伸宏」近日被日本新聞報道指因犯「兒童色情物品罪」而被檢控，而且作供時更有「爆炸性」的供詞，似乎將名譽掃地……

un都就散 根本垃圾組織黎

好似以前日本有出蘿寫真集
之後日本禁
市面仲有少量流通

呢單野警察 政治家都有份
但漫畫家煲到最大

日本警視廳2017年5月破獲兒童色情網站，搜出一本記載著7200名顧客的購買名冊，警方隨即展開調查，發現這些「蘿莉控」名單裡竟包括人氣漫畫家和月伸宏、檢察官、警察、地方議員等眾多知名人物，目前已根據《兒童色情禁止法》將其中200人移送法辦。

綜合日媒報導，其中一名涉嫌持有兒童色情刊物的檢察官隸屬於東京地檢署公安部，年約40多歲，在戀童網站買了10片兒童色情DVD光碟，被當地法院罰了50萬日圓。他事後已經離職。

三次元真係抵屌 因為真係侵犯到兒童權利 可能係被迫拍cp 而佢地唔識反抗

但un搞2次元做咩? 又冇受害者
如果話睇2次會導致犯罪意識
咁同話黑社會game導致更多人加入社團有咩分別?? 跟本冇關係

專出二次元cp既日本
Cp罪行遠低左禁右禁既國家

Un收錢搞事係常識
惡勢力難搞永遠唔搞

係搞唔到
最大惡勢力 中俄 已經係成員之一 冇得搞 死症黎

無計,二次元毒撚好蝦
個啲真人cp,雛妓,每個背後都係黑幫,達官貴人,個個有錢有槍有炮,un班左膠邊夠膽搞

係日本仔好蝦姐

之前日本已經自發禁便利店賣成人雜誌
依家又禁二次元
好快班左膠會借奧運名義連AV都ban埋

宜加日本政府打壓緊av啦

洗太平地 合理

好似就早兩日講緊轉貼圖片定咩都話犯法
完全禁止人轉貼之類?
真係毒撚好恰

真係好變態

隻再販 到左

你好變態

BTW

自己上MOEYO

我想問我呢啲中sad可以點換
係5月訂

色移 用膠刷下

上圖唔明

上圖係呢個位置
有啡色一 dart

哩D冇救嫁 你FIGURE 壓住D野一定會甩色
所謂
凡兩個物體接觸，必會產生轉移現象
必然會帶走一些東西，亦會留下一些東西

所以通常你唔想甩色就要放張膠比佢
買FIGURE 咪跟好多膠袋 就係哥D膠

好 唔該

巴打隻手

我個fd話我隻手似女人手

唔做驗屍官個人會開心D

用膠刷下佢睇下有冇好d

擦唔到 嗰到同下面塊膠太近
zip唔到入去 算啦

睇唔到就由佢啦

我宣布TOV係最後一集

你隻Yuri 仲正～

如果佢肯出TOH コハク我都會買

魔法少女 ミサ姉 バニーガールStyle

2019年2月発売
↓
2019年5月発売

終於嗶到隻出黎認頭

延足三個月
2月原本預定有4隻
美沙延期
七海葵 娜貝 葉坤靈冇消息
今個月除左提早出的下海外
除是一隻膠都冇得開

*時

原來灰姑娘隻HOT LIMIT 係MIJ
1萬YEN 竟然買到MIJ FIGURE

唔過2萬日圓

除咗西川教主有無3次元人著過？

又多一隻認頭
【発売期変更のお知らせ】
諸般の事情により、以下の商品の発売時期の変更をさせていただきたく、お知らせ申し上げます。
《 商品名 》 春梅 Chun-Mei
《発売予定期》 2019年2月 → 2019年3月

隻薇爾貝特又幾靚

延得好
我冇訂 唔關我事
七海葵同娜貝幾時先有消息呀

Alter越來越貴

唔關事
本身1200 幾

1600

貴過我本小黃書 100 姐 可以接受
仲有得換手play

好在唔粉Tale of系列
不過依家Alter 官價都越來越高
1/8輕易破千二

2019.02.20 「七海 葵」出荷延期のお知らせ
平素は格別のご愛顧を賜り、厚く御礼申し上げます。

2019年2月発売予定の「七海 葵」につきまして、 生産スケジュールの都合により下記の通り出荷月を変更させていただきます。
お待ちいただいておりますお客様へご迷惑をおかけいたしますことをお詫び申し上げます。

・2019年2月 出荷予定 → 2019年4月 出荷予定

詳しい発送日に関しましては、改めて弊社サイトやメールなどで告知させて頂きますので、しばらくのご猶予をいただますと幸いです。

皆様の御期待に添えるよう引き続き商品開発に尽力いたしますので、何卒変わらぬご愛顧を賜りますようお願い申し上げます。

雖然已經有心理準備會延
不過睇到通告都係 屌左一聲

2月就完先講

農曆新年後出貨個d你預延多幾個月啦

比我預言中左 真係延去4月

啲仆街終於肯蒲頭

一早估到春梅同nanami 會de

隻閪手都值錢

我想死 希望3月入春
真係見到春梅

咁撚貴既隻貝姐

葵

大家點係NATIVE訂野

兩個月前我就直接喺Amiami訂咗呢種抱枕套：

我係咪應該要淆底？

官網

點解

見佢正係比入國內地址

驚甜得滯過唔到海關掛？可能我多疑掛
之前喺嗰度訂cast-offable嘅figure都冇事

過到,點會過咩到?

右上角 For oversea

過機見唔到公仔架
拆你黎睇又唔係cp驚咩

身有屎？

拆埋黎摸都仲得喇

唔洗怕海關嫁

我訂過r18 fig卡關佐1日咪又放

佢地係check 毒品哥啲
玩具唔會理

native 好仆街嫁個網訂
hk 會係under china 叫xinggang
澳門叫 ao men

睇黎隻下海真係冇人氣
平時見native野好少會兩日後仲有現貨

但係你唔按china 下面又會有返個正常hk你揀
澳門就冇 一定係under china ao men

我搵個日本fd幫我投訴過嫁啦 佢話咩shippment問題 要ao men

屌你啦 ems張單到咪又係寫返macao

早知唔撚訂 又係精蟲上腦 即訂佐

巴打攞黎炒
自用理得佢升跌
最緊要自己開心

就係精蟲上腦
愛只係 普通

隻金色同官圖個隻唔同,搞到少人買掛
btw:係咪有張咭紙送?

不嬲唔賣女 最憎人賣女
付責任收佢返黎就唔好賣走佢

網訂一定有

我係貪佢個單反同攝影栅先買

我係孤注訂,唔知有無

雖然我都係嗰日出孤仔訂娜貝時一時衝動落訂

Alter肯出娜貝未呀
12月已經de左一次啦

即係rich
普通都訂

冇 卡係官網特典

岩

男人衰衝動

一衝動就會喺個店員問你「仲有冇」時 講多一個number 出嚟

我好似淨係係孤仔先試過不斷比人問仲有無

下
直接show 張圖俾佢睇咪得

你地都話係比店員導
我網訂 禁2禁就訂佐
年輕人就是太衝動

我通常講No
嗰日望過下海嗰No
落order時我咁啱又記得

有冇相熟技師

比no

下海之後我開始儲特典上官網訂
衝動購物變得更加頻繁

native係咪好似gsc咁無得搭單?

冇 因為同公司

迫住食你3000羊運費

景品 苦海無涯

景品都想柯煙

請教一下大家 呢兩隻瑪修 只能二選一 你地覺得入邊隻好呢?

唔係截晒訂呢咩？

可以有好多方法買架者~ AMAZON 都係俾貴一二百者

我都諗住all in，雷姆景品做得特別正，其他都唔覺咁吸引

兩隻好似差唔多錢，真係睇你鐘意邊款

一隻黑絲好似仲有眼鏡 一隻靚甲 個面相你覺得呢隻好d?

買晒咪得

自從今日入左隻HG流星番黎同隻MB FREEDOM 合體
我就冇哂位啦...............而家諗緊可以點攪 遲下仲要後追隻 ALTER 黑貞

諗多左，雖然隻野真係無咩人氣
但經常見到有native野現貨

我見通常過左一兩日就冇現貨

買過個櫃放老婆

得個房仔 塞到滿哂 都冇位放新櫃 香港就係地方小呀

有冇房相睇睇 比下意見你點放

勿相認 不過我都冇朋友玩figure

跟住另一邊就係床 fit size嘅

唯一解法真係門左邊都跟右邊一樣整個白櫃

原本櫃轉床則

好殘
個制幾多年前

真 好耐冇見過

唔夠位張張床轉另一邊啦
而家門個左邊就係好殘個制個邊 右邊就係個高身白色
可能諗下整多個吊櫃啦

我諗有20年到啦

床上起個吊櫃
一係成間房裝修

根本係 床邊吊櫃 燈制整白櫃

裝修好貴架 D錢拎黎買女女好D

唔裝放唔到女
點買

學某巴打本來放坦克車同戰艦
變晒做女女

D gundam 係同等的愛 唔可以轉哂做女女架

可能整多個吊櫃啦 不過係時候要再油多次間房 都開始殘

掛滿海報/掛畫咪得囉，洗咩裝修

望多兩眼好似 瑪修限定版正啲，又平啲
但我隻普版運送中添

咁清晒堆漫畫佢喇

隻普通板個面相好似好唔知點解覺得好似 D港女閪面.......但件甲真係正
ALTER 個隻 D黑絲 眼鏡真係不得了\
只能二選一 好難諗呀~~~~

唔關殘事
佢d空間都用得唔好
要重練先放得最多

已經有幾箱 漫畫係上面個灰色吊櫃度 可能真係要清埋佢地

買晒佢 唔好諗咁多
既然咁難簡

睇到第二張屌左出聲
不過你環境都應該都好過部分人既 連櫃都無就

狗竇好住
住慣就唔覺差

hi巴打隻巴巴托斯上過色?

巴打現實中用咩機先

d750

原來我眼殘

係呀 上色加戰損

Canon 200D

$1300
博唔博好 怕伏

你有無愛?

咁加個遮光罩都有幾分相似

無得除衫賣呢個價已經係一個伏

就係有愛 中伏更心痛
Alisa 係我最喜歡的角色之一

咁你就為愛中伏吧

第一次訂figure
想問去孤注一扭訂係咪會俾返張單你
到發售日就call你去拎貨咁樣？

見呢隻02成11月先開賣，訂完再等大半年係咪好正常既事？

係
係,但你預a+野 會delay同埋香港返貨會比真發售日遲好多

訂年幾都試過 玩得睇就唔怕得耐

最後 勸你唔好買呢隻

A+ 勸你睇定少少
等埋實物展示 官圖無限好

點解呢隻唔好
咁訂邊隻02好

垃圾廠 出黎個樣會比你睇緊呢張相差好遠

如果問我邊隻品質穩定 我揀max果隻唔著衫版

仲有隻1/4 兔女郎

見佢咁靚
仲諗住訂左佢
原來係垃圾廠

2019/2/21 星期四 陰
stronger 瑪修 孤仔仲係乜春風都冇
慘...

呢隻我見唔到精品/孤注有得訂
未開訂

買左返黎唔係好識影

未上色 only

有愛就得

放啲囡囡相上黎

係
係

我揀限定版就為咗塊笑面，雖然好鍾意普通版套甲

最後1/4 saber 體積重計我22kg, 奉勸各位要訂記得早訂，後追好肉痛

我已經玩左成個月了

22kg

我有隻17年11月落訂仲未拎得

有12kg都係泡泡紙

真係考愛

唔知咩廠

裝空氣，買教訓

講真寧願比貴好過件貨到左先發現比人dum散左

02/21/2019 10:44 Departure from inward office of exchange HONG KONG AIR MAIL CENTRE HONG KONG
各位最快下星期有得拎瑪修

黑絲仲要Alter出

有無人隻賽車saber到左

揀上面個隻嘅除甲版
下面訓係度好難display好睇, 個盾又佔位

終於肯delay
【発売月変更】

●2019年2月→2019年3月
グッドスマイルカンパニー「ヒカリ」JAN：4580416940580

白貞DELAY到5月

應該會五月之後再de過

千祈唔好五月出 我有6隻膠要補
冇錢衝現

黎丫 同隻alter黑貞鬥delay得耐

咁你放心 講de應該冇咩人夠later玩
除左orcatoys 隻美沙姐
黑貞預定量咁大 年底可以出荷已經叫快了

越講越想買隻國產老翻黑貞過住癮先

Ami特典係咪有多一個底座
諗緊訂ami特典

訓係到又真係難display
但好似alter個面相正d

雲呢拿shipped

唔識影

alter 得半個盾，無咗本體

影到好怪

高手

例如呢

唔識
但隻野本身係咁？

唔係

放大張圖睇先知係水點

睇下以前舊作個盒幾用心
廁所主題個盒都係廁所

現在

native 唯一可換衫figure

可能a zone 衫岩著

因為無咩人訂 所以唔洗用心設計個盒

最正係cat lap milk ，揸波空姐

拎左隻瑪修了

原來同jk著衫係好難

唔好著囉

換一換pose

FREEing網有RPG玩

佢不嬲都係dq黎

唔只個盒 post卡都好差
今次真心差

你會點做

其他女仲正

我都覺

全部都18禁

no la 只係比例較高

●2019年2月→2019年3月
グッドスマイルカンパニー「ヒカリ」（xeonblade2 光）
兩千蚊可以儲到下月

家陣轉左軚想要限定版
但普版又到貨

雙入

邊到有現貨睇下呢

想搵兔女郎

好少買兔兔呢

咸咸地姐，未禁

靚過舖面

有冇巴打有興趣接夏海可取單

amiami咪有現貨lo

多謝多謝

幾時有得訂

唔割價就難啲喇

今年C3會唔會好似上年咁有伏袋呢

你又係咪一次性衝動訂啊

巴打你咁好記性
又係谷精上腦訂左

都可割小小

唉 又一隻跌價貨
早知食現
點解我次次訂親都跌 冇訂食現就升

証明巴打眼光獨到

好多人性衝動訂佐

我連食現都係咁眼光獨到
食完過一陣就跌
次次高位食

下隻係咩

邊間拎 定自己訂?
不過我果隻係限定版 唔知遲多幾多日

下次跟我訂實無錯

好葡萄 咁快有得奶瑪修

又係一時性衝動 按捺不住

Saitom 真係一隻未買過

隻瑪修可以唔著裙

七海葵 娜貝 同 葉坤靈
葉坤靈預左插水

認真
三隻都似插

我係咪應該做明燈 出個list出黎 大家做個參考
趁未插 快D出張單

支持

女子十二樂坊賣到現在仲有

有點想入

蟹到爆
自用ok的

知唔知咩價位

我想睇年上彼女 同 黛玉

睇唔返 sad 估1200左右

我金蓮係精品炒價入
心痛到依家

買梗嫁啦 唔洗睇啦

點估到原來skytube咁撚多貨

年上訂左
有冇巴打係現場可以影張黛玉close shot

幾錢？

我隻大媽紅仲未開

$1680
高位買入

見台灣3980台幣

大媽紅真係好差原版好多了

因為我有冬月ver1黑色
所以先想買大媽紅

我入原版

今年無伏袋
記得上年一車車福袋七大罪出post

角川排勁耐
點都要入返個中下伏

Skytube櫃 入面有隻狂三
係唔係暗示會出可脫

Alphamax 黎 識唔識字

過年都ok嘅～

塊面

今日C3有無好野執？

今年角川有pvc伏袋

走樣ed

做人冇希望 同條咸魚有咩分別

唔脫你都爭住買

仲點會脫呢 更何況佢係Alphamax出

你不要一齊專心玩Skytube 啦

不如

真係幾時都唔好食炒價 更加唔好炒

係咪「特別價」

專攻Skytube Native Rocket Boy
保證你有希望

所以果位想訂既巴打放棄吧

以為你講福袋咋
角川俾錢都要排好耐

今年無左hobby japan無晒興趣

明燈

赤坂ルイ
雙貓
対魔忍リリアナさん
高宮桃華
JK剥いちゃいました
哥布林
女王ファルネリス
宇佐田 ゆう
早良綾香
黑獸妖精女王
扶他神
鮫島麗
十六夜艾麗卡 原色&白色
ドラキュリア†ルヴィ
槍呆
黑貞
禮服黑貞
雷姆 白無垢

有訂的巴打小心插水
我應該唔會黑到黑貞都插掛

會長同瑪修到貨了

得槍呆同黑貞同你一樣

槍 貞 哥布林 中
鮫島 係咪skytube魚雷插閪？

黑貞插水就預左架喇，maxfactory d野唔理好壞一開始都跌2野先，大a果隻勁多人跟風訂又大隻，應該都會先跌後升，槍呆我覺得同小櫻同一命運，叫好但一樣跌價，因為太大隻
以上3隻我都訂左，亦預左跌，不過既然鐘意一早訂定好過到時撲貨，唔理佢升定跌都好

白無垢訂幾多隻做幾多隻 應該都難

JK 安全 因為多人鍾意 而且魔太郎都算JK專家

Frog 好難講 第一隻18k連覺税
3個月新貨跌到13k
你唯有希望今次質素會突飛猛進

魚雷妹唔太睇好 設計好一般

PS4妹有saitom加持

雙貓係邊個?

Native 巧克力&雲呢拿

19年12月嗰個? 我知邊個啦

有訂

見個名先訂
大家有冇聽過鮫島事件

唔好on9啦
叫人唔好炒/食炒
都要小學雞式負皮

我覺得訂幾多做幾多係假既，佢間廠次次都咁講
但上次隻幼年版我見佢出貨之後amiami 仲有現貨

條女就係佢面前
佢好緊火 要爆了
按捺不住了

見好多人都用單反影

巴打係會場

走左喇

仲諗住請巴打影下隻年上彼女同黛玉

好多人搵食

我有年上圖 不過係手機影 要唔要

Thx

點解有兩個心心係胸到
真係咁激凸咩

mandarake, amiami

巴打現場直擊

個座係仿沙灘
睇落幾好feel

我走咗啦 我影高達比較多 fig少啲
其餘我有影到的fig放埋上嚟啦

路人女主泳衣底座仲靚過佢喇

最重要係size唔係好大 慳位

穹妹和服真係好靚 好想訂

自從入坑之後 放棄左gundam類
MB Eva雖然都中 不過個價令我冷靜左

毒下你先等佢跌番就買

戰艦同坦克車都巳經光榮引退 完成左佢地既使命

跌到$2000就考慮一下
我對非女女 扶他抵抗力高D
MB只有ARX-8 同 M9
機械類只玩 VF dx超合金

帶出去沙灘影實景應該好正

今年C3 竟然無左HOBBY JAPAN 檔野

呢隻要出手啦 年度之作嘅級數

冇晒死貨比人食

我想買返戰國無雙 隻 井伊直虎呀

DOUBLE 價錢了

離一離題
有冇巴打知道舊劍土人會場賣幾錢

360

二月仲有7日 睇黎later 娜貝又delay

舊年last day俾淫審煩過嚟呀，可能今年怕怕咗

利申舊年買咗 簡直超良心價

最撚唔良心既十算行貨唯一會良心幾日既日子都無左

想就去訂

開箱文

無隻係我

屌
真係咩都除晒

你自己唔入番隻？

本身有隻普通版係我自己,
因為無錢同要擺之後果2隻尼祿
所以我讓左比巴打

嘩
樓上個巴打咁撚重口既

可脫咪啱晒案內所巴打 今次真係咩都脫晒

子宮

魔界騎士イングリッド ポールダンス

終於忍到今日生日先開
隻野真係好撚靚，真係好想屌jk

另外係日本搵左呢部中古，近睇既話表面好多花左既痕跡，上一手一d都唔愛錫佢
不過價錢咁平都好抵屌
呢個應該收藏就算，唔會拎黎玩

原來咁撚細舊個子宮

睇h漫睇得多？

諗起有條撚屌畫到d人係橡膠人咁

呢啲唔係脫衣
係解剖

HBD

學妹街貨幾錢

個陰道口到子宮的距離係大腿直徑的10分1 有冇咁近呀

你條撚都係差唔多長炸

有丁邊個想做牙籤仔

有D想買

報導指出，科學家馬斯特(William Masters)和強森(Virginia Johnson)最先對女人陰道進行研究，他們的研究報告在1966年就出爐，並針對100名未生育的女性進行研究。結果發現，在女人未有性慾激起時，陰道深度約為7~8公分，而性慾激起後，跟男人的陰莖一樣會「加長」，這時女人陰道深度約為11~12公分。
而最新研究指出，女人的陰道也有分長短，短的長度為6.9公分，長的則為14.8公分，G點的位置大概在陰道壁內5公分左右的位置。所以說，男人的30公分絕對夠用，而且大約有12~14公分，就能「塞好塞滿」。

不要再說了

巴打有女 扮咩啊

係咪痴線 點會記得

btw 女朋友返佐香港 聽日我都去hk搵佢

普版同限定版好難抉擇
我又禁左隻限定版
到埋貨先再諗要邊隻

我琴日晚上忍唔到手 係amazon 入左隻普通版 都幾平連運費1100

攞左隻雲尼拿啦

七海葵可唔可以成為下一個冬月茉莉

睇黎唔止一款
仲有網球版

普通版唔笑，所以揀左限定
btw, 普通版好似無炒，限定唔知街咩價

好正

果包防潮？
除晒衫冇咁靚

除衫要

講起防潮
我老母都係我格櫃到攝左兩包防潮珠

我發現我隻朱古力件衫個胸袋好似太大

幼刀

件衫係布料黎
佢份說明書寫明著衫有機會色移
所以唔俾衫佢著

頭先都開左箱
估唔到個車轆識郁
條車呔仲要係橡膠整既
可以當玩具車咁玩

個pat

咪插嘴，全身都包實無得除衫架

緊身衣仲爽

架車好大架怪唔得要1/8
1/7既話就太大

我想用依隻騎上架車度都騎唔到
明明都係1:8
玩game都唔覺得架車咁大

唔使負皮喇 型gay佬道德撚
電單車仲好丁 加埋大大個pat pat

除衫都係 用心良苦 出於好意啫

今日太大雨唔鬼攞住隻香草
巴打有冇多啲相J下

早除早著呀

如果拎去用水浸一浸件衫先 得唔得呢?

始終深色又收腰 真係難啲

認真俾意見唔好亂負皮
講緊你呀

今次的確係要唔著衫防止過色

你地玩嘢洗負皮
一陣啲人以為唔除衫無事
之後過晒色你地就累咗人

仲易色移過dd sosad

一直著住當睇唔到咪冇事

真
你放佐係櫃之後 基本上唔會搞佢

隻野著/除一次衫 都好哂時間

must 啦

fb見,但應該都冇人搵緊

個個都係偽毒 星期日唔見曬人

點名

點名
係屋企煲緊動畫

ipad睇緊漫畫

有無巴絲知邊度有野原廣志隻figure買

有冇去過信和 ins搵過

放假梗係煲GAME睇動畫,仲留係度長MON POST咩

尋日去現時搵過無 估唔到原來咁搶手

有冇去埋信和
好小買男人冇留意

舖冇 通常都係上fb gp 收

去C3啊

今年C3無野要買費事去同D MB炒狗逼

有無巴打收skytube 瓶兒 金蓮 原色同異色 有色紙
要清位

有冇冬月ver1放

好想後追P5 會長

追

再諗又升架啦

炒起咩

你想後追個時咪炒得起 定律黎

Leave telegram laaaa

當你想後追咁即係你覺得隻野好
其他人都會有一樣唸法

我有fd唔想要想放，有冇興趣

利申我有興趣

【2019年3月確定到貨商品】

●3月14日（四）出貨
ＫＡＤＯＫＡＷＡ「霞之丘詩羽 抱枕Ver.」JAN：4935228199242
ＫＡＤＯＫＡＷＡ「惠惠 Sneaker文庫30周年記念Ver.」JAN：4935228227464

●3月18日（一）出貨
Good Smile Company「光」JAN：4580416940580

有無人訂左惠惠
等緊睇開箱
唔知角川會整成點

我覺得隻惠惠ん 隻眼太q 唔好睇

周年作品應該唔差既
我係覺得惠惠ん個樣怪怪地

我幾鐘意
本來文庫版張圖就係畫到佢可愛啲 眼大啲

略嫌有少少鬥雞

接受唔到中2血魔族咁q 佢應該係要型啲

萬3 yen 有幾貴
冇買開native？

角川唔值崩已經執到啦

光終於出貨
可以擺pose

角川無delay有d驚

原畫 畫風 黎
其實幾好 還原到

好想佢出原畫畫風嘅yun yun

終於有時間開箱

Btw 把紙傘係咪吉唔到去最入？

唔錯

睇實物先決定屌唔屌

1/4 隻兔女郎

其實都厭曬深崎啲figure

訂左
好鍾意原畫 難得跟原畫出衝左先算

個樣唔係加滕就係英莉莉

佢隻隻都係換假髮就當新野出嫁啦

唔係深崎粉 又唔係STP出
如果唔係剝左衫之後有驚喜
呢隻safe 回避成功

Tony 大神 表示 問過我未

tony同佢都係19樣
津路參汰都係

之前個d唔中，反而呢隻ok

我想入呢隻

d燈光影到好似3D CG key圖咁

個隻灰模幾正
但真係太高....如果對耳仔拆到會好d

仲未拎呢隻

呢隻好似同god eater 果2隻一樣廠
不過呢隻所有惠惠既元素都齊曬

冇度位
Nier掛畫咁長
掛唔到門

所以就係咁先想入

我都好鍾意原畫
惠惠 女神我都有訂
btw 所以不正經D原畫我都好鐘意

好難揀
你比我知有呢隻又唔上唔落
唔知買唔買文庫版好

哩個可以接受 但咩廠黎

眼罩呢

魔力解放

伏廠都照入？

就咁睇邊度伏

原畫同動畫真係好大出入
睇慣動畫返唔到轉頭
原畫白痴感覺無曬

好似同之前隻相親服達克妮絲同廠

兩隻夾埋一齊出
差唔多同一時間一齊出推文

唔知伏唔伏，如果姐

大佬 之前果隻 一睇就知伏喇

就係因為呢隻 我仲考慮緊隻Alisa
諗緊博5博佢爆冷

到底隻惠惠ん係咩廠出
總之一定唔係1線廠黎

崩呢隻 連張官圖都呃唔到人wo

官圖都已經伏啦 仲買真係要問下自己點解

不過佢實物同官圖差唔多
官圖點崩 實物就點崩
冇官圖詐騙

睇完呢集諗婜角川可能仲好啲

只考慮劍之聖女

咁至少要入三隻

無製作計劃

why not both

等實物再講

動畫本身都係sale崩崩地, 還原返je

睇完佢其他figure即係9縮

有冇巴打接手
訂左無位擺.要放棄

我覺呢隻做功麻麻 唔值呢個價，係張色紙救左件事

黑貞
套禮服係我暫時除左甲外最喜歡的一套

新人留名
前排買左隻skytube篝ノ霧枝
發現可脫真係好正
好似打開左新世界大門咁
之後又走左去買左隻native既稲島陶子
收工打算落信和搵多隻R18買

可脫簡直一去不返啦

我地又多個手足

開埋摺疊式studio影相就仲正
啲相出到黎正到

七海葵幾時有消息

3月

淘寶訂冇人通知

有d興趣 但要搵搵邊間廠出先

比人接左了 sorry
max factory

係 好似俾fb搞到執左

成日係日面j下啲圖 竟然冇左

尼巴竟然放尼祿

Delay 左去4月

因為呢隻佢後追返特典版

一黎啦
二黎之前課太多
無錢還卡數

尼祿巴準備退坑?，竟然賣老婆

唔緊

唔係退 呢d係重複左同非尼祿既野

我都開始要諗，放返一，二隻出去，遲下5-7月一堆野到諗唔掂d位。
不過我d野都無盒又平價，應該都搵唔到人要，應該最終都係垃圾桶見

賣囡可恥

掉囡更可恥

btw 你0元放實有人接 無謂掉

屌 男人
貪新忘舊
棄糟糠之妻

push

當初訂都心諗有冇咁快2月出到

我神預測
一直以為係4月出荷
係之前post傾開先記得二月出

新年大媽放假

求有心人收留native朱古力貓女

周子瑜BB老公 你隻盾妹係咪唔要
定你無用好耐
見你最後上線日係12月

都係換衫者，諗住放走果隻同準備新黎既同一角色，係唔同衫而已

舊衫換新衫

有冇人知A+和服瑪修而家咩環境
AMAZON JP睇DELAY埋落4月30日 堅定流

堅，因為A+自己都係咁講

巴打過多一個星期仲未覆我就拎去放了

件道具

咩道具黎架

1001注意

Stp
有兩種性玩具 木馬 枷鎖

STRONGER? 普通版定限定?